一人一個最接近死亡嘅經歷

我先

試過一晚飲晒成罐啤酒

wing到七彩 最後嘔埋

好彩媽咪喺廁所拍返醒我

執返條命

番屋企含J 啦柒頭

痴線酒都夠膽飲 咁大膽

之後都唔敢成罐隊 癡孖筋

bad trip

試過喺親戚屋企行行吓踩中lego，
痛到差啲去咗見閻王

嘩屌 好彩冇事咋

聽到都驚

食朱古力卡住個喉嚨 抖唔到氣 窒息就頂唔順要斷氣
我猛咁拍側邊個fd膊頭 示意叫佢救我
點知佢話：拍咩呀拍 好痛呀！
然後無視咗我
好彩舊嘢及時溶咗 我先冇事

試過係浴缸唔記得放防滑果塊野
滑得濟成個跌低左
個肋下果個位撞到浴缸個邊位，痛到仆街
跟住成個人訓左係浴缸入面
又郁唔到，又講唔到野，淨係知好痛
但啲水又係咁流緊，水位慢慢升緊
果一刻真係以為自己會浸死

好彩之後隻手慢慢郁到，打開左個塞
再訓左一陣個人先企得番起身

撞親果個位足足3個星期先好番

死神來了

聽到都驚咗

睇完呢個post
嚇撚到我暈左
好彩過左一陣醒番

放左個好響好有震撼既屁 果種衝擊力以為會放埋條腸出黎 好彩淨係瀨左屎

巴打啲故事都好恐怖

仲有冇

呢個真心恐怖

好彩係幾億生命中跑個第一返黎

岩岩差d 比車撞

飲左一氧化二氫十幾年
最近上網先知飲左嘅人100%會死
所以而家已經停左飲
雖然知自己死硬
但希望停左飲會令我冇咁早死

有次自己焊電路板 開住支焊槍訓著咗
兩個鍾之後醒番發現支焊槍係個座台到跌咗出黎, 條電線熱溶咗一半

20樓失足跌左落樓，好彩落地前保持到平衡，企得穩，汁翻條命仔

電線溶咗會點

白汁定咖哩汁

渣車過十字路口個陣 比個啱啱考咗牌一日+ 衝紅燈既新牌仔 攔腰撞

架車total loss
我訓咗2個禮拜醫院
我到而家仲生存緊 覺得好神奇

咩叫一氧化二氫

中三就有教喎ching

me每天差點被自己帥死

NO2?

照爆鏡真係幾危險

你索兩啖NO2咪知囉

雪山落去打滑 差一步就飛落山
重有係高速公路訓著幾秒 左線飛左去中線好近前車 醒左開緊120

夜晚行返屋企
行行下有個玻璃樽岩岩係我前面跌落黎
果下勁淆
如果行快2步應該入左廠

係自己張床度訓教訓到一半見到自己訓係張床度
以為自己死左靈魂出竅
第二日起身係阿媽想床度
唔知係咪夢遊

有試過連續兩晚臨瞓透唔到氣
之後一路都冇事，唔知點解

唔講 會自爆

肥到中風？

個鼻塞到就快窒息死
即刻打電話比老母講我好愛佢
喂 阿媽呀
唔知點解又可以呼吸
大家要好好珍惜老母

細個去沙灘 仲未識游水
但係好夠膽行出水中心
唸住試下可以行去幾出
點知行到差唔多到下巴位
水底有個凹位 我就一野踩空
個人chok去前面更深水嘅位置
跟著我愈掙扎就愈出
好彩有個男人捉住我
如果唔係我應該死咗

用口透氣咪得=.=

唔係 黎m嗰陣爆肺

細個學游水游到去深水區 之後以為自己識游除左個水泡 點知一除成個人直線下降 差唔多沉到池中間好聰明咁拉個陌生人隻腳之後先被拉返上去

佢老母個天文台話三號風球
我渣住部電單車上撚到條橋到成部車吹到郁左
一號線吹到去三號線
無八號真係打死我都唔信

垃圾天文台

OT 5粒鐘 搭巴士半夜先到
眼訓到癲咗無意識衝出馬路
好彩有人拉住我 以後唔敢了

仲有次暈咗係地鐵 完全無意識
應該係貧血

細個貪玩企係～1米高既檯跌落地
頭落地先但係唔痛
屋企人嚇到仆街

仲有次返工係地鐵入面
事前無任何不適
企企下好攰標冷汗企唔穩
個廢老camp住側邊d位我無得坐
之後出站坐係地下一陣無事

想當年幾億兄弟姊妹一齊跑，跑慢少少我應該死咗

台灣踩單車入左條無燈隧道，地下唔知有塊石定咩凸起左，車過去果野成部單車彈起，好彩無炒
幾秒後隔離有大拖頭駛過

係公廁屙尿
因為太臭所以閉氣
點知屙太耐
差啲缺氧死

兩者有咩關係

我每一日都近死亡

舊版大包酸粉 一次過拍落口 袋底粉都唔放過
之後條利溶左

輕鐵過路處爭d被車到

細個差啲比屋企人掉出窗

試過腳趾尾踢到個櫃

痛到斷咗片

差啲見到耶穌

上個星期屋企沖涼用儲水式
洗洗下頭竟然無哂熱水
個刻真係差d無命

嘩屌~依個真係好撚恐怖~!! 完全有晒畫面~!!

以前游游下水
游到深水區嗰陣突然好似有人捉住我隻腳咁
我仲以為會比人拉入水浸死
嗰次真係以為會死
搏曬命向岸邊游
最後仲拉左條友上嚟

學緊踩單車個陣
直衝落一條成百呎既斜路
車速勁快 全程無禁剎車制
唔知點解突然識平衡
如果炒車應該成個人飛出去

坐喺欄杆上面 俾個fd推一推向後跌 好彩兩隻手捉實左欄杆 做咗個支點 成個人轉左90度着陸 落地嗰下雖然係雙腳但係嚇到一片空白

巴打玩開體操？

明明行緊平地，突然係kick腳咁仆向前，我完全望住架49x個車頭過緊黎，好彩個fd一手拉住我書包扯返我入去，之後我地兩個一齊呆左，嚇到我真係成個人痺左

之後又係車，因為唔係住元朗個頭，所以唔係好搞得清d輕鐵由邊一邊黎
咁個時就兩頭望完，就望住左邊行出去啦，點知我fd一野超大力扯我向後，之後向後個一刻見住架輕鐵勁快過左去 但我明明望左無車先行

兩次都係同一個fd救我

有次同friend 踩單車，去到近馬料水個條隧道，一衝落去點知前面有個妹同個老豆停係路中心，為咗避佢哋，我決定殺停

但係一時心急㩒錯後碌break，成個人飛咗出嚟，跟住跣咗都幾遠，個刻暈咗暈，隻眼睇嘢好曚，種感覺好似睇到一個影，滕頭哥流哂血，架單車又爛哂，我執番架單車係欄杆邊坐咗陣等救護隊嚟

最後救護員包紮好，拐下咁行番租車位，好彩最後都冇事，同埋唔洗賠錢

碌ig見到人玩抖音睇到打晒冷震打唔停差啲死

係街肚痛

去西藏坐係藏獒旁邊影相... 諗番起佢轉頭一咬 我條頸就斷
同埋係蒙古 企係馬後面... 如果佢起腳我都應該會死 現在諗番起都出汗

見到d字都望梅止渴

冷震好慘

返工 做緊野
飛機條逃生滑梯係頭頂彈出黎
好彩行開聽個電話
啱啱好避開(由行開到滑梯彈落地唔夠2秒)
如出無行開應該訓緊醫院

wa係我媽媽實打我喇 飲酒 真係講出嚟都唔比呀

被鬼壓
當時張被CUM住左個鼻
冬天換左做厚被 重到呼吸唔到
過左一陣先郁到隻手
嚇到出冷汗

有次唔識死同朋友返大陸玩，食自助餐蠔，又去水上樂園係咁淋水，返到香港病到仆哂街，廿幾年人第一次病入院訓病床插針都算

醫生俾個透明膠袋我嘔（嘔唔停），我嘔嘅全部都係螢光綠色液體

你問米搵媽咪？

玩開我就唔使咁驚啦